由始此終共產黨都係大於法規 仲有咩好講

政府點改送中都係冇意思